認真！一點文宣建議

提供少少建議，希望可以幫文宣

可能已經做緊，但希望可以更多

1. 赤匪用最美麗文字行最惡魔行經

如， 人民日報，人民醫院，人民銀行，但全都屬於黨及權貴。禁錮軍叫解放軍，當年假稱解放中國，如深藍大叫守護香港。 手足應學其所長

例如—保護警察，林賊下台。 守護商界，反對惡法。保護良民，驅趕黑社會。打貪官，還四千。等等，以達到文字上道德高地，拉一派打一派，這也是赤匪最強。

2. 講多少少拉一派打一派，搞分化。赤匪網軍就系做這些事。 大家都知FB 運算下，大家見到的post 七-八成都系同溫層，轉來轉去都系理念差不多的人了。主動出擊去藍地頭搞分化。

如，

琴晚出去打得咁辛苦，鄉親每人得八百。何君堯你落左幾多格？

3. 扣回他們帽子

反對鄉黑搞元獨。

問林賊系咪支持鄉黑搞元朗獨立，私自建軍。

等等

4. 拉攏次要對手，打擊主要敵人。

有些人要扮中立就扮吧，是淺藍就淺藍吧，不用跟他們撕破面。記住拉攏次要對手，打擊主要敵人。當年毛匪未登上帝位見到蔣介石都要高叫蔣委員長萬歲，連煙都唔敢食。蔣手下高層的兒女全是親毛匪，身在深藍家庭的，不能擊石就以水滴化之，be water. 時間在我們手上

口號可如

保盧偉聰，反對架空，徹查鄧炳強

等等，分化及拉攏次要對手，打擊主要敵人。堡壘都是要由內部攻破！

就算如當年韓國光州事件後，韓國也是多年後才有最後成果，希望不要再有手足睇唔開！Be Water

小弟淺見不敢在大家面前班門弄斧，可能已經有好多人咁做，我只系小作整理幾點思緒。有咩之後再補充

agree
向對手學習

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

高質
推

Agger
之前睇過一套戲，美國將 global warming spin 做 climate change。即刻無咁負面。
用字都好重要。

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

此po應推上熱門

拉一派打一派
保護警察，林賊下台。
守護商界，爭取普選。
保護良民，驅趕黑社會。

琴晚出去打得咁辛苦，鄉親每人得八百。何君堯你落左幾多格？

反對鄉黑搞元獨。
問林賊系咪支持鄉黑搞元朗獨立，私自建軍。

保盧偉聰，反對架空，徹查鄧炳強

就算如當年韓國光州事件後，韓國也是多年後才有最後成果，希望不要再有手足睇唔開！Be Water